橫 瀾 島 海 面 懷 疑 出 現 海 盜 1 人 受 傷

橫瀾島海面懷疑出現海盜！上午11時15分，一名女子報警稱，收到其父親的電話求助，指一艘30米長的蝦艇在橫瀾島海面，被另外3艘船截停，有人持刀上蝦艇行劫。蝦艇上有13人，事件中1人受傷。警方正前往現場了解。

【13:30】水警初步了解後，懷疑是船隻碰撞起爭執，並非有人行劫。

【12:30】警方找到據報的船隻，現正在場了解中。

香港連做賊都弱雞過人

香港都有海盜

張保仔

我要成為海賊王